美國制裁國際刑事法庭人員

國際法庭都理唔到香港狗暴，垃撚圾

香港又唔出聲